當時700上市1手3千幾到依家都幾百萬，我買1股gme 下個月變幾球野有咩問題？

堅定不移